究竟所有女仔係咪都係雞

連登對鷄既定義太廣，鷄可以係做ptgf跟住r貞節牌坊，都可以係貪慕虛榮，不擇手段貪取錢財。我都認同有大部分女都有巴打講既特質。但係，點解大家要不斷追擊“鷄”呢，因爲大多數既巴打們都係直既，大家始終有機會要同呢班“雞”發展。所以，與其話係鷄，不如話班女唔適合拍拖，比較有說服力，同埋容易明白。
不過係咪所有男人都較女人高質呢，我又認爲唔係。狗公，player,毒l都係巴打經常用黎描述其他男性既詞語，證明呢幾類人都確實係存在係社會上，數量都不少。女既比帽人戴，唔通男既就唔會比人戴？女既就因爲對方條件優越，男既就係因爲新鮮感。儘管ptbf既供應比需求多好多，但係都有一定數量既男人係度做（當然少過Ptgf好多）。女既貪錢，男既就唔想中出即飛？女既感情用事，唔理智，但係男既都太過理智，唔考慮對方感受。所有野都係相對既。
睇到呢度，相信好多巴打都想留個負皮，都好抱歉。 所以，我認爲其實香港大多數既男同女都唔適合拍拖。大家宜家拍拖都似乎係失敗收場，但係上一代，兩代既人拍一兩次拖就可以結婚，長長久久。當然，大家都可以話係社會既轉型導致每個人既價值觀都變質，但係究竟我地自己本身係咪真係留住初心？

問緊呢班撚屌?

又扮各打五十。

我地定向應該係。

各人享受緊既生活水平，係自己努力得黎，能力換生活。
定寄生換生活呢？

答左依個問題，你自有問案。

而女人口中既女人搵錢同男人同等或者重高位男人，又係咪真係用實力黎換呢？定個制度一開始就對女性傾斜？

問，社會進步及貢獻係因為邊個，就可以了。其他就係廢話

Too long no read

係

又係呢個topic煩唔撚煩？
同一個主題唔識睇隔離？
開撚埋啲冇討論價值既post
你都唔會無啦啦問人你老母係咪女人啦

係又點？